\section{Rechnen}
\easy{???}{\variablen}

Erstellen Sie zwei Variablen \code{a} und \code{b} und stellen Sie dann mit der Processing-Funktion \code{text(str, x, y)} das Ergebnis der Rechnungen $a + b$, $a - b$, $a / b$ und $a * b$ wie folgt dar.

\imagebox{\img/rechnen.png}{100pt}

Was passiert, wenn Sie \code{b} auf 0 setzen?
Ändert sich die Antwort auf diese Frage, wenn \code{a} und \code{b} den Typ \code{int} statt \code{float} haben?
